女友屋企隻貓貓有瘤 求救

主子13歲 尋日睇醫生話有肥大細胞瘤
得翻2個月命
醫生話左止痛同化療藥
有無巴絲經歷過 貓貓會唔會好辛苦
同埋係咪無得醫

我隻貓冇耐前因為咁走左
醫生話係淋巴腫瘤會周圍走，割都冇用
都係比左化療藥佢食，但我隻貓第三次藥之後
頂唔順就走左
所以要留心佢食慾同精神狀態，
見唔對路就去搵醫生問可唔可以停藥

都係肥大細胞瘤？
我女友隻貓貓生左粒最大既係隻腳到
宜家擴散到行動不便